成搭cert唔見咗

用個File載着 跟住成個File唔見咗
係咪人生已完
成個人生擺咗落去 中學大專dse cert
懷疑老母大掃除dum 咗
如果真係唔見咗可以點做

去考試局同相應大專/大學...
睇下有無得申請返吧.......

我好想喊

抵啦

可以跟住呢到做

再讀過咪得

少少咸多多趣

DSE cert 比$500就冇事

如果仲要一路見工 咪一張張申請番囉
中學是9但啦
係DSE 同大學cert 緊要

我後日就要in了

但係佢唔係同我一齊住

大學畢業仲會有人睇你dse 嘅cert?

啲cert可以畀錢就攞返
reference letter嗰啲就冇啦

有

係冇人睇 但係要有

兩回事黎

rip

同佢講 後補囉 唔會到時唔in 你咁串掛

大學cert可能好快有得pick up，再唔係喺學校網站印個非正式嘅成績表。

啲hr咁on9

邊有HR唔戇鳩...

如果考正苦工 中學grad果張都要拎埋去

Root cause：有個戇鳩老母

俾錢就可以解決

去d 機構或學校申請補發返

留名

如果我係你interviewer一定唔請你呢D人

有無正字特警

連呢啲野都睇唔住，仲點可以要請你？
一陣公司文件比你唔見咗，又要出街見客。到時真係多得你唔少。
返屋企等消息啦！

去hkeaa 去u

唔戇鳩點解會做 HR...

原來你個人生喺啲cert入面

留意吓下年小學派位幾時

自己開公司做老細咪唔洗再用啲垃圾cert囉

我懷疑每個老母都有掉嘢成癮症......

去民政處宣誓？

樓主可以用新既身份生活

你變左女人😱

咪同佢講後補囉 咁撚大個人用下個腦啦

相反我老母咩都keep覺得遲啲會用到

覺得樓主好sad
Sad 係樓主學歷好低。

樓主唔讀上去？ 希望你有一門好藝、家境唔差。

我大學畢業
試過見工個HR問我有無中學畢業證書/學校成績表
我呆左一秒，然後話無帶算

有得申請補領

樓主重刷人生吧
睇你都係講dse 唔係會考
應該仲後生
第時投胎記得去第二個國家

有得補領嘅
唔洗驚
不過逐個機構deal有啲煩
同埋要比錢

喊都要做架啦

近十年見工及番新工無人要睇我d cert

試過一樣 完全無影響 dse 大專都拎到 中學幅校長出信證明係個到畢業

戇鳩係HR代名詞

好多國家移民都要學歷證明。

我張義工金獎比老母扔左
無得補領
白白無左250個鐘

正解。

砍掉重練啦

仆街了，我大學張畢業證書都唔知放咗去邊

自己冇放好就懷疑老母

大學有冇得補發

不要哭

恭喜你。人生議員

Not-so-tough guy

大學cert無得重印
只會有一張寫住certified true copy 比番你

讀到大專都叫學歷好低...
而家點先叫學歷正常？

要報毅進重新再讀過，樓主好慘

唸起洪卓立俾個ex掉尻哂啲新人獎仲要安慰返條女轉頭

D老母好鍾意咩都揼
只要佢認為果樣野係垃圾唔理3721就幫你揼咗佢
佢揼之前唔會睇架

我小學同中學本記念冊都畀佢當垃圾咁揼咗 我D回憶呀！
喺我返工嗰陣入我房執野
我啲野擺晒入櫃 又冇阻住佢
個櫃又冇得鎖
諗起都嬲

我老母就係

我隔離個有個新阿姨，應該50都黎，hr都問佢攞CE cert

之前有無d影印本頂住先呀？

申請返咪得

ref letter其實有有得攞返

去讀毅進啦

立立好慘呀

無用嘅嘢識得keep，有用嘅嘢識得掉，有時我懷疑我隻貓係畀我老母帶9壞

大學補領, 中學無用, dse應該有得補.不過都無用多...

私人寫果d點好意思拎
公司果d 肯既就係人情

toughguy?

唔L係掛，痴線

但同人講唔見咗d咁緊要嘅嘢，未見都已經扣一半分

公司見到佢尻到連cert都唔見埋
我覺得其實in都唔洗in可以節省返d時間

痴線咩

中學不嬲無放入去

所以我全部野scan晒soft copy放上cloud做backup

加拿大係睇大學學歷證明

應徵所有紀律部隊，連幼稚園都要報

有冇scanned copy

你不如當休息多陣到申請返哂先去見啦

唔見咗咁緊要文件點解釋都無用，見完都唔會請

做咩咁嘅post都有仆街叫人自殺？
教唆他人自殺好撚好玩？

我幼稚園成績差到差啲冇小學收咁滯，派位派到勁後。我以為入左u就等於過左海就係神仙。不過我唔喺香港揾工，外國冇咁反智。

疊

人生未完

大把工唔睇cert

放心，唔會有人想知你做左幾耐義工

18年見政府工
張cert有龍蝦簽名

畀錢補返囉,錢銀嘢姐

政府工理得你義唔義工
篩選用經驗 學歷

你當只係極細既bonus

換左個老母佢先啦

學徒

全部比錢可以解決
唔洗擔心

小事

好波 抵撚死呀

唔緊要啦
反正你都你讀屎片
咁多錯字

唔緊要啦
反正你都你係讀屎片
咁多錯字

俾錢申請番
我都唔見左會考定高考果張
不過有大學cert所以冇申請番

大學 DSE都可以申請返
再唔係你有副本咪拎去宣誓係true copy

點會冇得攞返

讀書cert 從來都唔會發返

仲有僱主會覺得你好無能, 連cert咁重要都收唔好, 重要事邊敢比你跟

會concern義工cert真係笑死

呢個好易拎過啫 再唔係你拎本簿比佢地數囉

rip, 以前都試過比老母扔左d cert 同員工證， 去垃圾房搵左幾粒中先搵返

學校好少事啫

最撚仆街係佢自己就儲埋一大堆嘢擺到周屋係唔會丟
係要走入你房執你啲嘢嚟丟，一係就執到唔知去撚晒邊
又鍾意話污糟要抹就問都唔問下就摷背囊摷袋
嘈咗廿鳩幾年都唔改，屌柒佢就話自己執屋都要受氣好撚委屈
佢老味我而家屌都廢撚事，索性咩都塞入房
一離開屋企就鎖房門算

算啦 做住啲唔洗用cert 嘅工先

我都係 要幫佢執 咩都幾倍份量

跟住比個有貨跳舞撚中出結婚

多數呢啲case都係瀨鳩老母整唔見跟住發撚曬脾氣屌鳩自己老母 最後喺自己啲位搵返

下世再黎過就得啦

考評局比錢就捰得返
我老豆個陣去搵返幾十年前嘅會考都有你dse小事啦

笑咗

呢個真
自己咁重要既野都管唔住，點幫間公司管理啲野？

不嬲既做法都係所有cert都scan哂入電腦留底，見工只會帶copy，original cert佢請我簽約先帶返俾HR verify

落樓下文具鋪買過個file咪得
少少野都上黎問

我連自己公開試細分都唔記得左 私人工2張CERT搞掂

重讀

其實見工first in 要人拎晒正本比佢影印個程序真係好撚戇鳩
又唔一定請/我見完未必想做 但要比啲私人野既正本你過目

成疊cert

一路好走

咁你咪唔好比囉

見咩工？

打電話返中學大學問啦

exact柒ly

笑死

我都唔見咗dse

借機買幾張哈佛嘅返黎

有感而發唔得嘅咩?
我夠知係個制度要求喇，我覺得個制度on9,你就提多我一次：個制度要求㗎你咪唔好比

話屋企火燭啲cert燒咗啦，唔好話唔見咗呀

邊到有人仲會理你中學同小學既cert
你補返張大學既就得啦

冇scan做electronic copy再backup 一份local一份cloud?

大學夠啦，入到U仲有人理DSE咩成績咩

比錢可以拎番哂

所以我通常會分散放

Who are you

如果畢業太耐（5-6年），
可能無得申請。以前問過有time limit

基本cert呢啲有錢就有得搵
不過急用既話你就

我都會有個scan copy

慘

點可能 咁唔通alumni都有time limit

七孔流血還七孔流血
死還死 兩樣野黎

淘寶

on9仔

正解

大學 比錢就可以補領

邊到鄉下大學呀咁都唔知

咩U無?
我補領過啦, 比錢就ok, 一模一樣, 仲多個筒

見親嘅工冇一份要正本

搵返單新聞嚟睇過

你打咗咁耐工
唔睇cert都唔出奇
樓主考得DSE擺明係後生啦
社會新鮮人搵工多數會睇

最高學歷先得大專
見唔見對你都唔大影響

大學cert唔見好似要報狗攞報失證明

急住要用就去民政處到宣誓頂住先，之後先慢慢申請返

我兩老見到係文件樣嘅就會keep住

全部有得補領驚西
係要俾錢姐

點會人生玩完
諗下火災既情況

真係慘 d cert 我屋企仲緊張過我

大學cert冇得補領，最多只可以拎返transcript

同你一樣
唯有去晒考評局中學補返
但張張一睇就知係補領嘅

終大一張800

咪玩啦師兄………

樓主老母係咪湯怡，掉撚晒啲獎

Dum左個老母先下次大掃除堆certs又當垃圾dum

抵死唔幫手執野

但係做hr 真係好撚爽
又可以撚下人 平日鳩up下就得
搞下d on9活動就當做左野

同樓主唔同，我反而係所以cert 都比老母袋住咗，話驚我唔見

但依加每次想見工都要問佢拎。。。
然後比佢問做乜又轉工

之前冇scan起？
不過都要申請返正本以備不時之需
下次小心keep喇

如果你係要見工補領唔切你咪話後補
比份copy 佢頂住先。

痴線 得番三日我寧願叫學校出封certification letter算，宣咩誓

學歷嗰啲cert 比錢就搞得掂，工作嗰啲就難啲，人哋唔肯出番比你都吹佢唔脹。

即日唔洗一個鐘就可以宣誓一份certified true copy，有咩問題

不嬲冇咗工作證明or學歷證明hr都會叫你去宣誓證明冇虛報架啦，唔識就google下先啦

自從有scanner之後, 所有重要文件都會scan一份soft copy

有啲大學有，但係on9理工冇得補領證書，只可以攞翻「學歷證明書」

要10年內,過左10年無仇報

羨慕樓主可以溝小學生妹

去民政事務處宣誓
我見啲保安入職都係咁

自己偽造，你有資格，告唔入。

大學有學歷證明拎返

無人叫你講唔見左架嘛
搬屋未送到得唔得呀

Taobao

上佢屋企做一次
屌條片喺呢個情況睇 好地獄

Dse到依家邊有10年

你可以自己問院校。
我唔見過，有問過。
你有無問過？

見到有表有得申請

仲易唔見

邊間咁廢有time limit

無規定要十年內。

rip
所以我從來都唔會俾老母入我房打掃
驚撚左佢

hr係咁，到你有帶中學就問你小學，小學都有會問你拎幼稚園

我有成三四張
完全冇用
自己打下飛機就得

聽講要同相關學校報失, 怕俾人偽造冒認
(好似係)

同依家見果間講佢碎左你份野囉
老西都唔好話屋企整唔見